點解自己咁自卑 圍下爐

有無人都好自卑
就算條件好好嘅男仔approach你
都會縮 怕高攀唔起 襯唔起對方 唔想去將就
只會係不平等關係嘅開始

一諗到咁 就唔想拍拖

女仔咪算好
男仔見到女仔條件好過自己仲大壓力

呢個真，中學試過俾一個有錢band1女仔追過，不過自己讀書差又無才能，有啲受寵若驚 之後就不了了之

起碼你係比人追
有時想追個女神 但一諗到大家個世界唔同層次
就想放棄

我差唔多 未試過就放棄咗

諗唔明 點解有啲人咁有勇氣同另一個世界的他拍拖

利申 自己買定間姑婆屋

點解無勇氣
一齊係好自然，唔洗諗咁多

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞
但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身 ，中醫：心動則精自走

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

當感覺到對方flirt 你
自己好自然反應會縮 高攀唔起人地

flirt你證明你唔差，岩佢心水

女有閪已經無敵大把人搵到好碼頭

我明

唔係喺愛情上既自卑，而係性格上。
我習慣不停咁比較，明明自己係某d方面表現得好過好多人，但偏會再迫自己揾個再勁既人比較，再同自己講“你一D都唔叻，冇人會想主動理你”/“勁又點，大把人再叻過你”

呢種性格好聽啲叫追求完美，但令到自己好痛苦 sis 試下唔好諗咁多，做左先再睇下個結果係點，咁樣反而有種未確定嘅刺激感

大概係因為會驚一齊左之後
以對方嘅條件好容易搵到另外一個？
所以就寧願唔開始就算？

True!!! Exactly 係咁

中！

成日有啲故事話條仔好比心機讀書 最後同到倏女一齊

性格好多都係天生 好難一時三刻改變到

真

有呢個諗法都好正常嘅
始終社會上面好多野都係等價交換呀嘛
自然會覺得大家條件差唔多先合適一齊

絲打而加比個條件唔錯嘅男仔approach緊？

算係 不過佢無做得好明顯

所以我都唔知點做，我會去進步，但好似永遠追唔到上去咁。

某程度上我覺得名次/分數/學識先肯定到自己既價值

絲打加油啊
我都努力緊增值自己 學多啲野 令自己有成功感
自我價值 真係好重要

屌exactly 一樣
人哋問我點解要咁care 名次咁在乎所謂叻唔叻 我會心諗點解係同差過自己比 而唔係同最好嚟比較嚟push up自己